搭車經過佐敦地鐵站會驚嗎

頭先搭黨鐵經過佐敦我淆左

能迴避嗎

民眾鬥民眾嘅計謀成功左

切勿逗留超過十分鐘

驚其實可以唔出街